💳 信用卡討論區 (52) 貼link搵食過主 年費免問 大學生發問前睇#1 1001開post

小斯仆街死

信用卡交學費教學請睇#4教學區

目錄

#1 FAQ
#2 集中討論卡種
#3 大學生懶人包
#4 教學區

借定唔借，還得到先好借！

世上冇免費午餐
學賺回贈前，先爬文做功課

#1 FAQ

Q：年薪 $1,000,000 申請咩卡好？
A：八達通卡

Q：想求 Member-Get-Member (MGM) 推薦連結應該點做？
A：留低自己嘅聯絡分式 (e.g. Telegram)，重申本 post 嚴禁貼 MGM link

Q：點申請年費豁免？
A：(1) 先致電年費豁免或客戶服務熱線 (2) 如未能豁免可考慮取消信用卡
(收年費後一個月內取消，卡行一定會回水)

Q：邊張卡啱我用／回贈高啲？
A：消費習慣因人而異，請自行比較

Q：邊張卡 O! ePay／PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有分？
A：Google

Q：八達通自動增值 (AAVS)、網上繳費用邊張好？
A：睇#2集中討論卡種

Q：迎新／推廣嘅里數／積分／回贈幾時先有？
A：睇 T&C

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

渣打

Q：究竟 PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有冇分？
A：冇

安信

Q：有冇得申請返 Visa？
A： (適用於全新／現有客戶)

實用 Link

💳 信用卡討論區 (51) 貼link搵食過主 年費免問 大學生發問前睇#1

Apple Pay: 特約銀行和發卡機構

Google Pay： 合作銀行

Samsung Pay: 參與的銀行、發卡機構及卡網絡

TTRate

#2 集中討論卡種

Asia Miles

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/里、外幣 $4/里、AAVS $12/里
門檻：年薪 $240K／大專生 (需先申請 COMPASS VISA，詳見 #4)
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 $2.78–4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
其他：最紅自主獎賞 $4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
門檻 (Visa Signature)：年薪 $480K／$600K 資產
門檻 (其他)：年薪 $60K+／大專生
弱點：唔中最紅自主回贈率低

- Standard Chartered Bank

Asia Miles：$6/里 (AAVS)、食肆／網上／外幣 $4/里
門檻：年薪 $240K／$80K 渣打戶口存款
弱點：DCC 1% 手續費

Avios

- Dah Sing Bank

BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：$150K
弱點：Apple Pay 簽賬唔計迎新

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/Avios、外幣 $4/Avios、AAVS $12/Avios
門檻：年薪 $240K／大專生 (需先申請 COMPASS VISA，詳見 #4)
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Premier：最紅自主獎賞 $2.78/Avios、網上 $2.78/Avios*、AAVS $16.67/Avios
門檻：$1M 滙豐卓越理財資產
弱點：門檻高

積分 (1X = 0.4% 回贈／$15/里)

- Bank of China, Hong Kong

i-card：每月頭 $1,111.12 網上／流動付款 (e.g. Apple Pay) 10X (分開計)
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：10X 每月上限好快爆、積分有效期 < 2 年

現金回贈

- Bank of China

大灣區一卡通 (鑽石卡)：每月頭 $2,500 銀聯閃付 4%
門檻：年薪 $200K／大專生 (需先申請其他中銀大專生卡，詳見 #4)
弱點：閃付經常交易失敗

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 3.6%、網上 2.4%*、AAVS 0.4%
其他：最紅自主獎賞 2.4%、網上 2.4%*、AAVS 0.4%
門檻 (Visa Signature)：年薪 $480K／$600K 資產
門檻 (其他)：年薪 $60K+／大專生
弱點：唔中最紅自主回贈率低

- ICBC

宇宙星座卡 : 1.5% (AAVS)
門檻：年薪 $250K／大專生
弱點：成個月都未收到卡、冇  Pay

- Standard Chartered

Simply Cash：本地 1.5% (AAVS)、外幣 2%
門檻：年薪 $240K

- 中信

Motion：2% (AAVS)
門檻：年薪 $150K

- 安信
EarnMORE 銀聯鑽石卡：2% (AAVS)

門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：比較少商戶收銀聯，尤其係海外

WeWa 銀聯鑽石卡：指定類別 4%

門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：比較少商戶收銀聯，尤其係海外

*：有最低消費

- 申請門檻僅供參考，銀行保留最終決定權

#3 大學生懶人包

(以下所有卡都用學生證／Share Limit 大法就開到)

Part 1 : 現金回贈類

· 中銀 i-card + 大灣鑽石銀聯
· 安信 EarnMORE 銀聯 + WeWa Visa
· ICBC 星座 Visa Signature
· HSBC 金卡 - 學生卡

用法

i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 (4% 回贈)

大灣鑽石銀聯：每月頭 $2,500 閃付 4% 回贈

WeWa：食飯／海外 - 過 $400 可以玩 Shake Shake 回贈，最多有6% (基本上玩親都係 15X = 6%)
唱 K 有 4% 回贈

HSBC 金卡 - 學生卡：「最紅自主獎賞」簽賬類別、網上及海外簽賬：2.4% 獎賞錢回贈

EarnMORE 銀聯 + ICBC 星座 VS：補位神卡
以上所講嘅類別以外嘅簽賬，就靠依兩張
收銀聯就簽 EarnMORE：2% 回贈
唔收就簽 ICBC 星座 VS：1.5% 回贈

同場加映

BEA i-Titanium：月份簽賬滿 $1,800，當中網上簽帳有 3% 回贈
(經常簽網上過$1,800 者可考慮此卡)

Part 2 : 里數類

(以下只講 Asia Miles，學生想玩 Avios 已有 DBS BWC 同大新 BA)

· DBS Black World Mastercard (DBS BWM)
· American Express Cathay Pacific Elite Credit Card (CX AE)
· 中銀 i-card

用法

DBS BWM : 本地 $6/里、海外 $4/里

CX AE : 本地 $6/里、海外 $4/里
可入 lounge

i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 ($1.5/里)

#4 教學類文章

DBS 開 Black / Eminent (共用信用額)

條件：成功批核任何一張 DBS 信用卡，並已啟動 DBS iBanking 網上理財

Step 1：登入 DBS iBanking 網上理財

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：短訊認證後，便可選擇想申請的信用卡類別

中銀開大灣區一卡通 (共用信用額)

條件：成功批核任何一張中銀信用卡，並已啟動網上銀行

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：選擇「中銀雙幣卡大灣區一卡通」的雙幣鑽石卡並按「申請」，再按頁面指示完成

繳交學費回贈

持有恆生大學聯營信用卡 (中大，城大，浸大，恆大)

請參考 “中大資訊” Facebook Page 教學

Step 1：登記「高達5x Cash Dollars自我增值獎賞」

Step 2：登入個人e-Banking 繳費

鳴謝：中大資訊Page

其他信用卡

常用繳費信用卡 (接受大學生申請) 包括：
1. 恆生 enJoy (0.5% Cash Dollar)
2. 中銀 i-card (0.4% rebate)
3. HSBC 金卡 - 學生卡 (2.4% RC/一年$400)

恆生 enJoy 繳費方法請參考 持有恆生大學聯營信用卡 Step 2

中銀網上銀行繳費步驟：

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於「信用卡」一欄按「繳付賬單」

Step 3：按「繳付新賬單」

Step 4：按頁面所示輸入繳費資料

大貓有學生卡申請

唔該雷巴
呢排好忙冇乜追post,留個名先

我知呀 用鳩緊佢啦
暫時都係一卡走天涯

留定名

條女開張hsbc advance 好似8月頭定7月尾開
到依家都無回音

日經系列：邊度有SC街站？

海港城 時代廣場

再接再厲,再申請大貓

打上去問

8月中問過話搞緊

唔得就由佢啦

兩位巴打前輩上水
#公因數巴 #盧巴

正評係比頭5個字既

好多巴打都有上水

前咩輩，唔敢當，呢度好多巴打比我更加有經驗
不過最近真係少見咗好多資深嘅巴打，例如埋頭巴打，月迷巴打，軟淋巴打

我都聽講am要玩幾站先抵玩

我之前每星期打一次
然後佢唔批

埋頭巴炒緊iPhone

好似已經炒唔起

上星期好似SC

btw 前幾日新城市bea
居然都吸到好多人開卡

咁多位師兄，想問下如果想主要拎來現金回贈，邊張卡比較好?
平時都有用開payme同八達通自動贈值個d
年薪差唔多190k ，唔該哂咁多位

scsc

但唔係要240k以上先申請得咩 見佢上網申要up埋糧單

係

我想問 資產總值 包唔包我係證券行高風險
期權戶口入面個d錢
我hsbc 無戶口
之前無報 佢reject jor 我 hsbc vs 申請

人工得 22k 政府工
stock option acc 過600k

東亞

等緊dbs閪卡既時候
繼續考慮AE 大細頭

lm

星座卡 信和商場足球game 獎品 $100已入帳。

都係大新好

屌sc個 sales 我9號係海港城apply 到而家張卡仲未有消息 做野咁撚慢既

Scsc

Scsc 我放左120k 如果60k 唔知會唔會唔批？

新貼留名

安信

[img]https://img.eservice-hk.net/upload/2018/09/23/115429_4bead6f7cef18ba0a6cee130536c2a3d.jpg[/img]#haha#dog #haha#dog #haha#dog 可惜唔係正體字

?

唔該！

幫幫你哋

如果開戶連信用卡一齊申請 會唔會易D批?

話說而家有冇ae街霸

香港站間中就有

想問下如果東亞i-Titanium
我9月19批卡 9月22收到卡同確認張卡
咁我回贈$200 i-dollar係計到9月30日 10月1寫落月結回幾多
定還是計到10月19日 10月20先寫落月結?

交左AE細頭申請啊！！
好撚驚啊！
唔好問我拎proof啊，我充大頭鬼架炸

星期五新世紀火車站出口見過

本身有冇ae card?
有既秒批

cx ，揸左一年零一個月

仲要加唔到落去閃付app

等收DHL

我6號網上apply都未有回音啦

DBS VS一個月有多啦 仲未批

聽日食晏仲未見有消息就打去催

本身用緊匯豐戶口，交卡數係咪可以就咁係e-banking轉帳過去？

係呀

渣打heA撚到

渣打銀行做嘢真係好撚慢
同佢哋啲櫃員機一樣

其實呢張真係幾吸引不過諗起第二年要硬食年費就不了
自己揸信用卡鍾意揸長啲

用慣要cut唔捨得

我上星期一門市交form 上星期五批左 等收scsc卡

我前日琴日都用SC卡簽咗卡數,但今日ebanking仲未睇到依2個transaction係咪正常

係，要等佢更新

第一日用信用卡
等多幾日先啦

apple pay 匯豐 7仔買apple card 有無5%回贈？

本身用開恒生,通常簽完1,2日就睇到啦

我用icard閒閒地3日，滙豐仲耐

我點都會keep至少一張AE既，國泰同blue cash都好

兩個月前都快喎，online 交，五日就批咗

真係好鬼貴
純粹奢侈

計返zuji quota，其實最多都係比一千左右年費

得第一年有分炸

一年又cut又一年又cut又一年...

老老實實
有冇巴打用過moneyhero申請信用卡
而又成功攞到佢講個d現金券

試過不過要等一段時間

咁煩不如唔好申請

同埋你咁樣玩佢個保養都用唔到

個網寫要成三個月

又唔係急用咪等吓囉

弱弱一問，小斯衰咩？

衰對腳

最憎tb

年薪170k批唔批flyer 買電話想食佢個迎新

乜鳩都cut得返雞碎咁多唔想再理d卡住

我200k都唔批

唔係24k meh 差2k

好似唔得

statement可以check到總數，進帳同支出

今日好似冇咗

想問邊張信用卡可以繳費都有積分/回贈？
(Payme/八達通果啲)

打左去DBS/渣打/匯豐問都話冇

想問邊張信用卡可以繳費都有積分/回贈？
(非Payme/八達通果啲)

打左去DBS/渣打/匯豐問都話冇

恒生

唔該巴大. 另外迎新個額外DBS$係咪唔會咁快出到??要兩個月後?因為暫時見係得基本DBS$係度.

想問下可唔可以用恆生戶口交hsbc卡數

迎新幾時出, 要睇返條款, 通常2-3個月不等

係呀睇返條款
迎新選好，兩三個月
其他活動要半年

新手上問下圈左嗰兩個係咩意思？
同埋今個月係咪剩係找1100蚊就得

澳門野未必有巴打識答你

你本身係咪有乜事呢個月有三千蚊入賬呀
找1100就得啦

頂
姐係嗰3000係我本身入落張卡到嗰3000蚊黎？
唔該巴打

邊有可能連學生信用卡都唔批

邊張唔批？

我估係大貓同icbc是但一間

自推

年薪240k都申請唔到citi clear
究竟係咩原因？

我重課大貓

可以 用上面教學區嘅skills

一個月就唔使交啦
交咗都唔會批

唔係
而係得一個月唔會批

hsbc

係hsbc

睇返今期結單總額係幾多就找幾多, 1089.39係咪你張月結單總額?
係就找咁多

男人嚟喎CHING

早幾日上網申請咗張scsc
大約幾時先知批唔批既？第一次整

等到地老天荒

已知 東亞, AE有分

Push

PPS 幫到你

有無巴絲DBS個digibank用唔到touch id/face id?

呢排升級 用唔到

Thank you

我想問係咪payme scsc一定有回贈 支付寶有機會冇回贈？

究竟SC AM幾耐先會批
申請咗一個禮拜
急著要落訂係咪都係冇望？

順便問下DBS係咪都出名慢？

人地minimum 240k唔批唔係正常咩

你當Citi係渣打咩而家

dbs應該算出名快喎
本身我唔係佢地客仔(冇銀行戶口/信用卡)
之前申請m乜撚都係個零兩個禮拜收到咭
dbs cv更加係呼吸card

呼吸卡姐係點

識呼吸就申請到

我有渣打戶口 成個月都未有消息
唯一一個msg係批核中
渣打香港：閣下的信用卡申請正審查中，我們會盡快將審批結果通知閣下。查詢28868868

thx

好好嘅形容

我連户口都無
定直接落鋪開個户口再申請會快啲

想問下
大貓VS，賞世界，
外地拍卡係咪即3.6%+2%（網上海外）+5%（感應支付）=10.6%

幾個promotion都計咪fatfat?

5%（感應支付）只計本地

外地用大媽區拍卡比較抵
銀聯RATE+免手續
4%

感應支付個優惠只計本地港幣簽帳

咁個8000都係只計本地呀？
網上計唔計落個8000？

網上簽賬、八達通自動增值、購買/或充值儲值卡或電子錢包的簽賬交易等等，均不會計算入簽賬要求內。

睇到啦...唔計

真心想知有邊個國家收銀聯拍卡

台灣 頭先先食完爭鮮拍卡
不過屈人寺好似唔收

焗住用EM

大媽區係回現金？
大貓D RC之前1RC=HK$2好正正喎,

好似得幾次優惠有1RC=HK$2

係現金

之前試過
一個月H&M同park n shop
一個月翠華同A1 bakery

Sc 係慢d嫁啦
如果你用PPS找數仲驚
同一時間找，恆生兩日後已經show到出黎
但sc要成3、4日

sell你做投資又剩嗰啲又勁落力 on99

快佢老母西
每日都比人出post diu緊佢慢

利申：m乜撚處女左成個月

不嬲都係
你睇佢個app、仲要話係全新改版都on99咁就知咩事
連有幾多積分/現金回贈都睇唔到

而家avios 可以換咩機票..好似好少機位

Dbs快手已成過去
利申：之前真係可以5日收卡

今日打去話幫我轉加快定特快定咩
仲有幾日就申請咗一個月了
一個月內收到卡當贏啦唉

等多兩三日再check
年輕人唔好咁心急

搵街霸幫你直出bwm

唔好問邊度有街霸 學校門口／百佳 實會有一個喺左右

呀仔，信用卡唔會即時更新到交易資料，你起碼等返一兩日，唯一會即時更新係個信用額

好撚垃圾，個ＡＰＰ做到好似好靚咁其實垃圾

開學之後都好似冇乜街霸
只係見過 Wewa

wewa變左廢卡

已經冷藏咗

開學只有學校名既信用卡街霸 其他唔見

Same here 都唔知批乜鳩

其實DBS算唔錯嫁啦，工商、中銀起碼1-3月

我之前出 dbs 係快到仆街
唔知點解呢排你地係咁話慢

我頂
唔肯升級東亞張學生咭比佢提早cut咗 而家申請校友咭比佢reject
我之前試過遲找數 而家未搵到ft工
係咪死硬乜都唔會申請到

直接上網申請bwm啦
利申：學生網上申請批左

淘寶有冇咩卡係抵用

無咗張咭而家連聽歌app都用唔到
有無咩推薦容易申請嘅咭
啱啱grad 打緊兩份pt

點解唔續張卡？

佢嗰陣強制我升級白金大學咭 但升級完同原本個到期日一樣 (下年一月)
我拒絕咗 之後就直接通知話咁我知張咭會提早九月過期
我以為之後申請返校友咭咩得我為意
就變成咁

同埋啱啱睇 我個信貸評級F咗

啱啱開嘅CV第一張單，想問點解到期繳款日會係N.A.嘅

啫係唔使交

但點解會唔洗交嘅？

係咪網上消費？CV網上消費有三個月還款期

唔係呀就係，呢28蚊全部都係實體卡簽賬

好似聽巴打講過，dbs 結餘唔夠幾十蚊唔會叫你找數，會掟落下期
有冇巴打記得呢個 T&C

咁好嘅

學生哥Lm

每日起身都希望dbs爆炸

試過大媽卡經支付寶俾錢
冇十倍

如果下年冇左2%就可以郁手

Icard呢

SC AM 同 DBS BWM 鬥快中...

有無人試過係HSBC個網換里數，一禁結帳就叫你登入？
我登入完佢彈左我俾返e-banking版面，之後我又禁返去換里數，一禁結帳又係彈去叫我登入

係電腦/電話試過都係咁

10號網上申請 11號叫我遞文件上網 上星期三收到封信確認住址證明 仲係處理中

你本身有dbs户口？我冇dbs户口+學生
你應該等收卡就得

可能因為有糧單 我學生冇 要耐d先批
聽日打上去問下先

我交左intern 糧單 冇做part-time

張大媽卡好廢
唔夠一年cut卡係咪要收錢

聽日打上去屌屌先 我有個fd都係個幾月先收卡

tap and go

閃付垃圾

2個月8000 正常使用加有咩要買提早買得啦

買左部脫毛機比條女(生日禮物) 再加平時食飯都會拍下 又交下hkbn csl 已經差唔多

我之前換都係咁
唔知咩事係咁loop

Call hotline
我之前換禮卷用apps換ok
網上同你一樣不停要re-login

請問如何用

我換禮券都係咁，最終要響 app 換

enjoy卡都有人用啦

我囉
用黎繳費賺dollar食美心集團好開心架

Scsc除左payme 支付寶 仲有咩分儲 用iphone

年薪唔夠係咪唔洗諗hsbc vs ?

你差幾多年薪 匯豐有冇戶口有嘅話有幾多錢係入邊

31.5k/month

冇hsbc acc

冇匯豐戶口就難啲

如果開左轉埋做出糧戶口機會會唔會大啲?

想知道自己申請左渣打周柏豪卡但係收咗卡未啟動
諗諗吓都係想申請鄭秀文食咗迎新里數先 咁樣得唔得

大好多 同埋有時你同sales傾住買資產落去都大機會批卡

App換唔到里數

唔該晒

Aecx 旅行用，同女朋友隔年屈迎新
Bea fly 平常用
Scam. 食飯用
Dbsbwm 玩三寶用
Enjoy. 惠康92折，交租，水電煤

你一個月look到幾多錢

有咩問題？

想問 公屋，水電 咩卡有折？
老豆唔信死要用現金比

冇問題 隨便用

折？你係咪諗多咗

真係唔明有咩問題

我意思係現金回贈

大學canteen計唔計hsbc既獎賞錢架？

用左大貓金卡一年 係咪應該申請白金 遲下博佢上vs?

今個月簽左40k左右，但我一個月搵20k唔夠

就係太多日子換曬

我得旺季時間去到旅行
要抵就要2個trip 但旺季太難換2個trip

儲埋一次過頭等用囉
飛美國，十幾個鐘，係享受嫁

淡季係咪好易換？
亞洲以外係咪唔抵用
話明亞洲萬里通

[member ]啱啱搵到方法可以由八達通拎番d錢出黎而唔使經oepay 又唔使扣手續費[/member]

想問下年薪250k左右有冇咩卡抵玩可以申請？

而家仲係用緊讀書個陣申請個張中銀卡，覺得冇乜優惠又淨係換到coupon

wechat pay hk 個人對個人(p2p) 交易的每月信用卡免費交易額度及手續費安排…
有新嘢？我撳唔到入去睇

嘩屌！
幾萬得返5000

想問下有冇巴打知dbs個flexi shopping會唔會降TU

小屍

之前上面啲巴打仲串柒柒咁懶專業
問你兩句又話唔識睇t and c
好啦 而家一齊無得玩
嘻嘻

其實所有分期都係一鳩樣
信貸使用率高咗都係會有影響

正式宣布 身份證係唯一嘅皇牌！

而家咪又係做返普通人
有幾巴閉啫

V7 都玩完
玩得嗰幾個月

屌 玩得過3個月

wechat 下個月都限制la

玩完喇

因為要畀身分證
一路都無玩we7 Ali

x2

此po已完

本來無一物 何處惹塵埃

反正玩法你哋都知
變番以前討論優惠/迎新姐
好過日日得D問有無分嘅po

都好 唔洗咁多選擇咁多野煩

岩啊 講下優惠仲好

係咪同fps有關先縮細個額？

凡事太盡
緣份定必早盡

拎去地鐵站退卡保平安？

就算係咁都要經oepay入錢去啲八達通架

要兩個月定三個月既舊卡先免手續費喎

九十日姐

人地都話有方法唔洗經oepay

用八達通買八達通

太陽能電筒

港鐵有推出八達通買車票

有冇D通用現金回贈卡係mastercard?
本身有HSBC VS想搵多張唔中六大個時用
但又唔想兩張都係Visa或者用銀聯
如果冇就申請SCB SC算

唔係想講買完車票走去退咁on9嘛

大新

五萬變五千
十五萬變萬五
想死

One+

都好吖, 3個月有張台灣來回

我係想講, 太陽能電筒真係有

條數點計

算啦, 當發左場夢, 玩左成年都賺夠

買1次10幾蚊 仲要退 玩撚到佛誕

$20000/6 = 3333 avios x 3 months = 9999 avios
台灣來回仲有999多出黎

Ba飛台灣要比幾多稅

dbs black
1%

econ好似3xx

dsb one+
also 1%

無知一問

如果我用dbs black world 上網買野係咪都係$6/Avios? 如果上網買野用外幣交易係咪 $4/Avios?
大新BA 係唔係都一樣?

用scam la 4/m

我諗佢想儲avios多

果5K俾0.5%

我想儲avios多
咁係咪網上消費都係計落本地零售消費 有$6/里？
外國網上比港幣/外幣 又點計？

我想問一問 cxae elite學生係咪唔可以網上申請㗎 一定要靠booth

play me 5k
v7 5k
ali 5k
oepay 10k
--------------------
25k

支付寶更新完之後，轉賑個度可以 support FPS ，過數返銀行唔駛再等成個禮讓啦

可以

正

16開始計

之後每月係計calendar month?

唉
渣打如果開account入錢整卡有冇得整完之後拎返d錢走

你幾時先識打「賬」？

23號申請細頭未有消息
唔好問我拎收入啊媽啊會好柒架

中銀信用卡：貴為特選客戶，我們已為您預先批核中銀雙幣白金卡<大灣區一卡通>，卡戶可拍卡簽賬享2%現金回贈、海外簽賬0%手續費及盡享內地交通移動支付體驗。31/10前接納並成功申請可享HK$100現金回贈，毋須遞交文件，請即申請！詳情 。受條款約束。查詢/取消21083288

accept?

白金緊係唔要啦

咩人

開個新戶先爆個谷, 不解釋不介紹, 一d師兄都私藏的谷
[url]https//

入唔到🧐

請問如果要買電器5萬蚊左右，用hsbc 白金 (6倍賞家居) 定 simply cash 賺多D? 已經無迎新。

你都有份攪爆個party

車費 時間都蝕撚埋啦

自己都計到啦

一個2.4% 一個1.5%

黃金時代已過
大家返返以前

v7 $2000/ $5000
正式game over

其實都會預左有呢日啦 係睇幾時

v7無咪無lo
am少d人換 多返d機位 都係好事

agger

真係搵鳩笨
宜家轉玩回贈買LCC算鳩數

剩返payme wechat alipay oepay
一個月有返$300 駛下都唔錯

啱呀，儲cash dollar 好過，cash is the king

唔好同我爭位

可能起馬要1,2年

等得起 反正無主力既avios 無限期

e+都無主力 Am
年尾開埋CX 睇下出年點

am對於旺季出遊撚黎講垃撚圾

想換8月去東京business已經要5萬7單程 返去食屎吧啦

改左，一張card入唔到幾個戶口

[member]上次山竹, 我本身自己張廚叉機票 無機位走 又一定要去既情況下, 出發前2日拎左23000 換套HKG TPE 來回econ 係回程閘口up左J 叫心理好返少少

仲有一次就係6月岩岩轉制, 果陣見avios無位換 又手快快 出左套下星期連10月1 PH假期, HKG TPE 來回 22000 PEY, 依套仲好 岩岩換左機型 來回都up左 J [/memner]

有
但under 10k收$

下年8月喎，未放位定換哂？

換日航點解要用am

岩岩又用avios換左2張去日本既business
清曬倉

八達通本身可以增值500，如果打爆左1000蚊落去，論上係咪可以次過買1500 ge 野？

下年應該全部優惠都縮水，依家玩得太盡

直接清零啦

所以AM應該難左儲
變相固定既cash rebate會係皇道

一年收$240
我用140k開戶個時問過

清零無野可以收你

二個月1000k
未收到

fd收到

係
有code入

可以負數

想問下冇中銀戶口 得張i card 入親ebanking禁乜功能都話要開立戶口 電話app又用唔到 係咪正常?

鴨認而家最平最cheap 電話卡要幾錢？

佢好似係申請成功喎, 點會有得睇呀

今朝search avios 見8月來回有JL Y, 回程仲有econ tim

唔緊要啦大不了咪擺返小小錢落去

啱啱換到3月東京J class

想出部Iphone xs 256gb
考慮緊出邊張卡黎食佢悉迎新
手頭上卡有hsbc vs, scam, citi pm
諗緊dbs bwm/eminent, aecx, flyer好
bwm同cx都係簽5000就食盡
巴打點睇?

以後唔知
現階段你一定要大旺季去就唔好入坑

應該睇舖頭幫唔幫你直接分，
唔得就去買卡Law

拎咗張支銀sogo卡 雖1有3乜用 但張嘢好靚

用嚟出糧唔使1萬

要簽 1000 先回 100
但呢排冇咩簽
我都唔知拎唔拎好

1000好易啫

唔該想問下巴打
Citi cash back酒店消費2% 係咪唔包上網用Expedia/果d book酒店

CX 11月加燃油
可能要呢個月出多張下年先

當大貓唔批學生卡已絕望 點解學生卡唔批？

佢鍾意囉

依加出／買既機票就 唔洗加

但有冇人知如果我依加買定既年票(買個價錢包左稅同航空公司附加費)， 到時開票會唔會要後加錢

試下申請AECX
交齊文件幾時會收到？

當我冇問過，一出post就收到sms話已批核

恭喜閣下之美國運通卡申請已獲成功批核，新卡將於5至10個工作天內郵遞給您，歡迎閣下成為美國運通卡會員。

AmEx 真係好飢渴

睇完第一頁都好似唔見
AMEX第一張開大頭係咪易D?

今日有

其實都真係幾好賺
一個7800
又唔係個個都用得著佢啲福利
又鼓勵消費去埋晒啲五星級酒店
最重要嘅係
好多人年薪都唔夠都批
消費力量根本唔係佢嘅目標
諗諗吓都唔係太明智

睇清楚先啦
佢話 promotion period 係去到 1/12
但個 promotion 都係首 12 個月

指定信用卡會員於發卡後首12 個月內於每曆月份（根據簽賬的交易日期計算）憑指定信用卡作認可簽賬（定義見下述第26 條條文），其於該曆月份內（根據簽賬的交易日期計算）完成並已誌賬之認可簽賬可獲享2%現金回贈。

係去到 31/12 先啱

你睇清楚先啱呀, 唔係講佢個2% promotion期, 係講佢12月1號起將aavs由認可簽賬中剔除

睇條款26

哦
不過反正而家都玩唔到咁多 quota
睇埋 earnmore 下年點

earnmore應該都走唔甩要cut 2%

申請細頭打左過黎問收入
er..我冇收入
咁財產，我都冇乜
唔係實批架
(學生渣緊cx)

我都係10號網上申請cv 12號上網upload哂文件而加仲係處理中
但我唔係學生申請

有冇人試過淨係cut大新附屬卡?(保留主卡), 主卡持有人可唔可以打去cut?

已經打咗上去屌 話urgent

張卡咁貴年費 referral 多都正常既

岩岩買左下個月 大阪機票
(本來想出假單程 ，回程果日 無直航返 收皮 )

今晚就book fhr Conrad Osaka 2送1 同 HH app訂 3晚 Hilton Osaka 用下佢benefit

上年 我spg match gold Hilton 住過 Hilton Osaka ，佢有upgrade 上 executive floor 同埋入邊都幾好 我諗 fhr訂 Conrad 應該更好

佢點覆你？
返緊工唔得閒打上去

冇收入就算喇 我覺得你起碼用到佢d benefit 先出呢張 ， 比錢買miles 大把地方 ，機票又唔係易換

幫我轉urgent 話盡快批

中銀張i-card過左成5個星期都未批
好想快d轉鑽石

個staff話要4-6星期 你打上去屌下好d

第一張中銀卡? 我第一張都兩個幾月先搞掂

我宜家個個星期都打去屌緊佢啦
次次都叫我耐心等候
唯有等多一個星期睇下點啦

覆#650:
係啊第一張哈哈
一黎諗住升鑽石
二黎諗住用黎交月供股票條數lol

有冇人知衛訊有冇apple pay?
hsbc 卡可唔可以食完佢個$550 食埋佢個感應式5%獎賞錢？
同埋回左$550 ,仲有冇賞家居獎賞錢？

月供點會用icard....

咁我開大頭算，之前有email send黎有pre approval offer 應該OK掛

依加 大頭 頭12萬 5蚊avios 其實都唔錯 以前要比錢玩咩積分加陪 真係拎黎食 美心 同埋睇戲用

而家兌換比率唔係 15:1 里？

之前係咪 1 蚊 10 分？
我收過但搵唔翻封信

係啊，仲有900 SOGO現金券

係， 佢依加1蚊3分

頭先睇 $1 = 5 分

原來 Apps 入面有得撳

網頁login都有，剛剛申請左，唔好打黎check我人工啦大佬

想問上amazon 之類既地方買野用邊張卡會平啲

想要現金回贈多啲 唔係成日飛

見citi clear 有2%

Lm

主卡持有人拎張附屬卡去分行 cut

升鑽石？
icard master 黎喎
大媽先係 cup

等佢再打

應該唔會呀，上個月出都無問

佢意思應該係share limit開大灣?

好rubbish，我有

唔關事，你係過咗5000所以收

why?

人妖屌斯屌街死
人妖屌斯屌街死
人妖屌斯屌街死
人妖屌斯屌街死
人妖屌斯屌街死
人妖屌斯屌街死
人妖屌斯屌街死
人妖屌斯屌街死
人妖屌斯屌街死
人妖屌斯屌街死
人妖屌斯屌街死
人妖屌斯屌街死
人妖屌斯屌街死
人妖屌斯屌街死
人妖屌斯屌街死
人妖屌斯屌街死
人妖屌斯屌街死
人妖屌斯屌街死
人妖屌斯屌街死
人妖屌斯屌街死

去counter 會有人幫你搞 or 自己去counter交form

For正常用家連8達通都無得回
大老真係搵鬼用
再咁落去，Sc真係無對手

唯一買點都冇埋

SC我人工唔夠申請

純粹想申請優先買飛
唔想食黃牛

可能遲d攪到星座/SC 八達通都冇得回

仲有星座可以一戰

係啊係啊hahaaa
講得唔好 唔好意思

月供緊係恒地啦....

今日張cx收年費，所以我諗住開到大或細頭就打去cut，應該開得切掛？

我12k都申請到

垃圾dbs
成個月都處理中
星期一打去話都見我交齊嘢 幫我轉urgent
結果呢？咪仲係處理中！！！！！！
聽日再打多次

Same 得某的信用卡先加到

決定聽日打去屌算

取消吧啦
等用都等到鳩縮啦
已經無意慾用佢

利申：等左差不多一個月，打算過兩日打去叫佢收皮，取消申請

各位有hsbc 卡 想問下收到sms confirm 申請之後係咪會有人打比你再confirm?

已經兩個禮拜前收到sms 但好似無收過電話 本身用左hsbc 普通saving ac 好多年

打咗上去屌 2日後成功批核

但你個名

Cxae簽左幾多 呢一年 有朋友簽唔夠100k都wavie到 我媽果張簽130k wavie過

CXAE用永續法唔係更好咩？

係 所以我自己果張cut左 過緊冷河 我媽果張上年開食完迎新 過左一年其實都cut得 係 佢懶得搞

Received左係邊?

我岩岩收到SMS

我 4 號收 SMS，13 號電話對資料，到而家都係處理中，我都唔知打唔打上去問好，本身冇大貓戶口

想問下咁多位巴打
無匯豐acct但申請左學生金卡
而登記reward+又要上網申請網上銀行acct
申請網上銀行acct要櫃員機密碼
想問係咪要等銀行寄？
但我係拎卡個日已經知道錯地址
又應該點搞？

去銀行轉返地址然後叫佢SEND多次信囉

其實你唔係應該問銀行咩

條數一入左帳就會出哂計最紅自主
另外登記果 d 最紅 promo 就遲 d 一次過出

不共通

我次次計都唔準
不過個大數係啱

儲夠 25000 可以換 100 現金回贈

btw 券

有無人用SCSC岩岩收到50蚊寫住apple pay cash rebate
知唔知咩黎

今朝收大貓電話對資料 通常仲要等多幾耐先收卡？

點證明？

我 13 號對完到而家都未知批定唔批，你話呢

有冇人有dbs eminent 批得爽唔爽手的

聽日試下打上去先

我得 42000

要等幾耐先批？ 緊火想換ip

大把苦主等左個幾兩個月都未批

咁我好彩，果陣三星期批左

屌 中伏

啱啱先打上去屌完 佢話幫我轉urgent
但都係要等多一星期到先有結果
已經係成個月之前申請

大家FPS用邊間收款？有冇迎新優惠？

其實似係無人follow
正常佢理你係一星期收卡

我幾個月前申
果陣一個禮拜到收到卡

我上星期已經打過上去 佢話重批緊
屌咁我咪再等下

我我中銀恆生
恆生垃圾offer
登記中銀算
建行好似25蚊starfucks

我有D行都係垃圾offer
有D仲無offer
*有D bank要keep住預設幾個月，唔好諗住食曬咁多bank 最後乜都無就好笑

用唔同野登記預設咪得囉

你地係簽8萬有DBS$2540定 5蚊1里？
我簽唔到廿幾萬 揀左2540dbs$

可以，費事D人>3個/只係用電話玩

我得大貓同花旗，應該咩都冇

果時無咁好offer

如果E+，我會簽5000 同額外4000avios 算
8萬太難

如果剛好80000 都ok 嘅...
起碼基本獎食到Extra 30%

2540DBS$ =53000里都吸引
不過我都預簽到8萬幾

Avios 食少少Extra 30 都ok. 拉番近1蚊1里

此終其他卡無乜好嘅大額Offer了

citi prestige 年費加到3800

有無人知有無咩優惠加左？

Priority Pass → LoungeKey，完
金屬卡都唔轉 好彩冇申請

有講話唔轉？？

我以為 email 唔講炸

又無5蚊一裡

DBS CV啱啱好一個禮拜就收到卡

膠卡轉金屬卡咁大件事點會唔講

有冇人整過citi既八達通卡？
簽滿1500就可以回贈？要1500全部都係車費定點
扺唔抵玩呀張卡
利申 有買狗巴月票

屌，垃圾 citi

usa 都係金屬啦

ae plat 收咁貴有張金屬 j 下幾好

睇化了，批左都唔想要嚕

學生哥有冇方法申請到scsc

照一般大法處理

間間用唔係識別代號登記做default
食盡優惠

恆生$10 cash dollars
南商Haagen-Dazs 雪糕球

狗都唔用
呢間有手續費

有冇卡係網上繳費都有回贈

老作屬違法行為
切勿以身試法

AE細頭扣返6400zuji 當係比1400年費咁抵！開完再食hyatt！

最灰係睇住好多爸打遲過我申請嘅喺度報喜
不過月入13K 儲蓄差少少先用到大法 現金回贈好似冇咩揀

巴打幾時申請
我月頭申請仲等緊
打上去問話要等多四個禮拜批核
等緊出iphone呀

我都係，29/8申請，打黎問過下資料跟住冇聲氣

上個月底
打去都係話幫我追下 hea答
屌佢又無謂 又唔係佢負責批

我10日前申請, 今日已經收到卡

打算2號都未有打去問佢重新申請會唔會快啲

BA呢壇野
Avios收皮未

而家每日臨訓同訓醒都詛咒dbs

DBS真係垃撚圾
兩個星期前申請 到而家仲係乜撚聲氣都冇
前日申請Citi張rewards 正話已經收到approval sms

DBS

咁快 巴打申請bwm定cv?

關咩事
國泰機師、空姐工潮都唔會影響AM

怕加姐

shitty 成功，但等咗2個月

其實會唔會有人為左dbs果$400突登開戶

唔洗急 dbs係垃圾黎
我都等左4個禮拜

仲要比72000 credit 我

有無巴打知其實即簽即找卡數會唔會影響tu ?

咁驚用eps啦

咁都唔問得？

我講事實
用信用卡 TU就會有升有跌 由申請一刻開始 之後到簽帳 用卡過程都係有升有跌
只要你唔好遲還錢 拖數 果啲
tu都唔會跌到好差，多數都係 A－C
TU潔癖者請用eps

其實係冇人答到你 要答案就問環聯
同埋會唔會係驚銀行懷疑你洗錢多啲？

DBS EM乜撚VS reject

就算你唔用信用卡 白板TU都係得C

似係要跟Elite MasterCard benefit

太古mtr有渣打街霸
想申請就去試下啦

海港城仲有冇

想問點樣剩係申請星座visa signature?
係咪一定要埋張銀聯卡?

太古成功機會大d

申請信用卡 銀行check完tu會跌少少 之後找數會升返上去

巴打幾多年薪？ 佢之前出左2張俾我

DBS EMINENT 食飯 3% 回贈

太多卡 想cut幾張

係咪dbs bwm先咁慢

用cv申請

Hku有ae booth 成日想申請都搵唔琴街霸

即係咩
我經小屍申請

申請compass visa先 再申請bwm

HSBC依舊屌打DBS
多0.6

無一張HSBC選食飯

食到bwm迎新

有無睇過t&c先問？
如果有，睇完都唔明嘅話，你都唔係幾適合開bwm
如果無，伸手黨

邊度講

reject埋啦屌你老母
好用唔用用死人妖

DBS個網有

仲有咩 benefit

21號申請dbs bwm同em plat
28號同時收到兩張

我冇收到批准通知 係咪有伏？
同埋經cv申請 冇入息紀錄
3張加埋得一萬額

6 點幾 send email 嚟係咩玩法

我琴日都係
06:15

大貓真係要俾耐性等
8 月 31 號上網申請，咁就啱啱好第 30 日就批咗

我17號申請左scsc 匯豐白金 大新one+
27收到scsc卡 28號06:15匯豐話批左 28號12:41大新話批左
全部都係21號晚交文件

反而恆生張白金visa 勁耐
好似8號申請 20號先話收到申請 批核中
想要佢迎新個gip

有冇機會加到個信用額 如果經cv申請

scsc咪得 仲好過dbs啦

hsbc student gold拎卡無耐先all in賞滋味
DBS咁快就出手收佢皮

係咪基本上咩餐廳都得

福利越來越少

3%本地食肆簽賬回贈^推廣期：1/10/2018 – 31/12/2018

citi reward visa最近個迎新好似幾抵屌咁
但見佢換里數又要比手續費
仲猶豫緊申唔申請好

reward拎黎睇戲咪算

支持 加油

咁將 Citi Cash Back 封印3個月先。

earnmore同大貓VP都可以封印

張DBS black 啱啱到手
申請左足足一個月

DBS 學hsbc 改一個月先到卡?

補完文件
個status 一直係處理中左成個月

岩岩上網check左中銀果張icard批左
想請問下各位ching如果想開埋張大灣區一卡通(鑽石果張)
洗唔洗等番一頭半個月先申請，定係收到張icard已經可以直接申請?
唔該咁多位

可以直接用教學區嘅方法申請

點解可以咁快，一個禮拜就批咗
大貓又冇叫我補交文件

Eminent 張卡嘅作用定得唔好
長期靠指定項目生存

Scsc最快 21號晚交文件 22朝早已經收到Sms話批左

最紅自主放賞世界係今年最正確嘅決定

最早期 簽5000 回300，
我覺得仲實用。

可以定期封印

賞世界係包括所有外幣消費？

DCC 都包兼冇 charge (e.g. iTunes)

想問
當我A卡要2個月簽6000 meet迎新
咁我簽咗6000
打上銀行做半年分期
佢會計我2個月簽咗2000定6000

原來係咁

你覺得呢

而家再加網購、外幣 2% 真係無得輸

希望下年繼續有
同埋唔好再加最少簽賬

icloud同apple music都計？
其實點用先食到網上海外最紅同賞世界

師兄係咪網上申請？我申到一半唔想申，見佢又要打晒咩老豆老母資料 連公司資料都要

新手一問 大貓報cfa算唔算海外/網上消費類別

有hsbc户口會快d

iCloud 同 Apple Music 都係經 iTunes 收錢
所以可以食晒最紅網上同賞世界

我已經有HSBC戶口

唔係啊
我落去分行開戶口上便申埋
但係佢都無問咁多野喎

已批核果個sms?
大約四至五個工作天

仲要等多幾日先有網上銀行密碼

我真係諗唔明中銀憑咩 reject 我開恒地會囉

rewards果陣行開見街霸就申請左
個人覺得無咩特別

都好過1+..除左round up
1+最多指定動作每個月簽小額一次

yes

長知識了
咁有咩booking網可以食哂兩家 要係海外註冊同收外幣先得？

想問下拎張EM去得EPS機既舖頭買600蚊野
1.EM碌EPS機用唔用到?
2.有冇charge?
3.當係簽帳定透支

現階段所有卡我試過都係3個工作天內

子華我為左比moov月費先搞，去旅行有2都OK既
但本地消費要指定就好煩，唔想煩可能SCSC好過
（利申：拎完子華附屬卡拎左黑卡感覺拎里數仲好）

可能開咗學+大量嘅廣告 搞到好多人申請先咁慢

[img]
圖片網址[/img]

屌打普通HSBC All in 6x 食飯

Agoda app 用 Apple Pay 會中網上同賞世界，但就冇得用 TripAdvisor 10% coupon
網上好似都會計網上同賞世界

Expedia/ 就用 ，價錢一樣而且 coupon code 更多折 (至少 16%)，而且係用美金結算中晒網上+賞世界

LM

依加avios是咪好撚難換機票？
想睇下呢幾個月有冇去osaka機票 全部都話search唔到

試過Search 同時間地點
AM無論Y or J 都大把位
Avios一係得返J 一係無

唉 儲左一萬幾avios係咪無用

試過都係無

係咪應該唔再儲avios

點解我係7仔用10減3蚊優惠都咁煩 我用scb atm 卡 apple pay完 佢比部機我 要我入密碼 入完又要簽名 咁煩我都唔會考慮用銀聯

fps 聽日開通啦

大貓5%獎賞錢活動 如果online store 用apple pay都計？

中信派$50

13k唔係學生唔用大法都得咩
好似同24k距離太遙遠

搞搞下而家一年4萬2都回到1.8%

屌我都係

Ctrip食唔食得哂

即刻去申請埋eminent 先

信用卡就唔使密碼/簽名

信唔過大陸野
而且好多時都唔係最平 冇用過

而家先申請2個月都唔知收唔收到卡

試過有次係Expedia揾唔到班機 但航空公司同ctrip就揾到 而ctrip又平d但冇得揀位

m乜撚3%回贈只做兩三個月就轉
7-9月係買衫 10-12月食飯 下次唔知係咩
申請得黎食飯3%都完咗

不過對於我呢啲連申請大貓金卡都被reject嘅乞e黎講 好好架喇

大媽卡終於到手

無人叫你用呢d銀聯

ft 過10k都申請到啦 又唔洗交任何資產證明 之前叫人入60k去sc真係得啖笑

男朋友下個月生日 想book間海景房+日本嘢
有冇推介？筆直二千左右 仲係學生冇咩錢
唔好意思 唔知係邊到問好

想問下有無人知大貓platinum升左上VS
但之前platinum買野退錢 會唔會退番去VS?

做你男朋友 幫你諗埋畀埋濟唔濟

em 冇綁銀行戶口點 eps?

因為你綁既係 atm 卡唔係信用卡囉

in apps apply pay 當網上購物，唔計啪卡嗰個活動

我諗佢想要嘅唔係呢啲

垃圾恒生得額外2x

登哂唔使煩

唔係
每個 HKID 都要用自己名下任何一張卡登記一次

有無人知

我有bwm 應該會快d?

緊係唔會啦

唔係講銀聯卡用唔用到嘅問題，係安信無儲蓄戶口俾你link落去張卡到

EM張卡無eps架

我講銀聯, eps機可以用銀聯, 例如中銀大灣, 都可以經eps機用銀聯服務, 由你中銀saving俾錢

Avios咩事

快條毛
我apply咗張platinum, 都要成個星期先sms confirm我既申請

好彩大貓批咗 VP，而我又未交保險，可以食到頭 $10,000
不過係咪冇一個最紅自主獎賞食到？

ctrip 有時係分換票 團體票

要改果時會好難

另外收好多改退手續費

有無巴打有AE CX卡 一年要簽夠15萬係咪好難 好多都唔收AE卡 但又唔想比年費 係咪除左cut卡就無計

唔難，而家香港好多地方都收AE，連細商場例如葵廣都有舖頭收AE，只要唔係窮西一定簽到

我用大貓咩都唔使
應該係渣打問題

大陸要揀賞中華

資產定收入開？

一個月要碌一萬都好難 好多地方都唔收AE